北約秘書長：中國國際力量日漸提升 但無意視中國為敵人

北約秘書長斯托爾騰貝格(Jens Stoltenberg)表示，中國國際力量日漸提升，北約組織須加以應對，但無意視中國為敵人。

斯托爾騰貝格周一在英國倫敦向CNBC稱，中國的經濟和軍事力量不斷崛起，正在改變全球勢力平衡，同時也帶來一些機會與嚴重挑戰。不過，由29個成員國組成的北約，無意將中國當作敵人。

斯托爾騰貝格又說，中國大力增加基建投資，在經濟和軍事上正逐步逼近歐洲，但北約無意介入某些區域事務，包括南海。因此，這種局面將帶來某些後果。

Fuck You

其實好正常，唔通當面話「我地係敵人」咁咩
會特登出嚟講話要「加以應對」
其實已經暗示緊冷戰時期美蘇時期既軍事Ｘ科技競賽再臨
預言定，之後北約軍費應該加得快過通脹

北約無意介入某些區域事務，包括南海

美國退出吧 到時歐豬咪似1,2戰咁要人幫

仲有馬克龍

美國總統特朗普上任以來一直指摘歐洲依賴美國保費，又不願承擔更多軍費。馬克龍批評，北約缺乏內部協調，而美國領導靠不住。他上月底與北約秘書長斯托爾滕貝格（Jens Stoltenberg）在巴黎會面時，向傳媒反問：

我們今天的敵人是俄羅斯嗎？是中國嗎？他們是北約的指定敵人嗎？我不這麼認為。聯盟的共同敵人應是恐怖主義，因為它襲擊過我們所有的國家。
（Is our enemy today, as I hear sometimes, Russia？ Is it China？ Is it the Atlantic alliance's purpose to designate them as enemies？ I don't think so. Our common enemy at the alliance is, it seems, terrorism, which has hit all of our countries.）

話敵人就要開戰了
佢咁發言意指警告中共同世界各國尤其北約盟國

佢下屆仲係度先算啦

好撚短視

咁講應該已經有要警惕的意思

成班左膠，抵美國唔支持北約

所以黃背心運動可以keep到

佢唔短視就唔會搞出黃背心
好多言論都係親中抗美
呢條友真心廢到喊

無撚錯，公開話敵人咪即係宣戰

北約秘書長：中國國際力量提升 但無意視中國為敵人

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

其實講白d咪因為而家中共未正式威脅到歐洲？唔似俄羅斯咁近。但唔排除以後滲透得更嚴重就會視為敵人啦